影響我極深的結他英雄 | Ibanez PGM301 評測

=========================
有興趣睇更多請 訂閱/讚好/Follow
Youtube:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
=========================
報名上堂

預約Setup/工作聯絡
Whatsapp: 62272560(只供Wtsapp查詢)
Telegram: Jimmyshum
=========================

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可